有冇人覺得人生最開心唔係發達本身

而係發左達之後唔洗返工都生活唔成問題…
唔駛返工先係重點，唔洗返工先係人生